屌，北角成街曱由( cockroach)

好污漕

好驚(scared)

咁污糟 (dirty)

你過離北角英皇道,三十隻都有啊

福建狗

Love u (愛你）

咁大個人都驚曱甴 戇鳩（on9）

錯咗
應該是愛你 （love u)

肥絲唔驚啦,救我
我瘦毒老

多謝樓主

而家先知甲由點寫

(笑)

哇（wa) 好似好恐怖（seems horrible)
點解（why) 係飲食台講啊（post in catering zone ar)

我六十都會驚

吉妹ho qq（可愛）

你(you)過離(come)北角英皇道(North Point King's Road),三十(thirty)隻都有(have)啊

福建狗(Fukien dog)

唔怕自bao, 北角道

廢中唔驚得mei

又 落街買酒

麵包妹（bread sister)

福建狗係好撚污糟

大陸地方 係咁上下

你好型

做乜鳩 ( jo mud 9 : o ) )

55 (ok)

樓主(on9)

圖定伯母 (photo or auntie)

係, 不過自己屋企好清潔，要面的人

你下次見鬼影咗先走

夏天(summer)係咁上下啦

But樓好貴

好有趣 (ho funny)

唔係呀嗎？（oh not mum?)

高汁post (high juice post)

一樣，你是對的
福建話我就是看不起

巴打(Brother)，你有冇事呀(Are you ok)？

真心(honestly) 笑撚左 (laughed penis)

屋企成屋都係 (my home is so fucked up)

(sosad)

恐撚怖 (mr Hung's underwear)

（笑）（笑）

Tkw, tko,hmt,ymt 我都住過

下次唔wear拖鞋

蘇軾（sosad）

樓豬你企定唔好四圍行啦 佢地聞到你臭先係坑渠出嚟搵食 (flat pig stops going far, you fucking stink and they now want you.)

Tkw住邊度
我都有住過

哈哈哈 ( hahaha )

( ) ( )

諗返起呢個post

好好笑 (so funny)

Lok shan road

香港(Hong Kong) 高尚住宅區 (high class residential area) 以外嘅周圍都係咁

我返工email英文多
依家手寫

好撚正（redhotchilipeppers）

Mid level

高汁post (juicy post)

Just bath

留名（leave name)跟進（follow up)

好恐怖

笑撚左（left penis is laughed)

今日好撚熱(today good penis hot)

屌你老母，無圖？(no photo)

呢個真(this true)

其實我上一兩年先知
後尾家姐往係度都話英皇道好多曱甴

黎明(leon)

Right penis lei?

心諗（做乜尻）

諗起好闊嘅相反

我搭巴士返學（I go to school by bus)

做乜鳩 （Do what? Penis ）

我都是（me too)

正何波（Ching ho ball ）

強post留名

咁又點？（so？）

Take a pic if Someone rape u

你果陣主動d
你就是我老婆了

這就是fate

好嘔心 (good puke heart)

我記得有人po左張sadness既圖(photo)出黎笑到我仆街

又翻抄(copycat) 高登 (on9)

咩大廈？(which mansion)

好撚驚 (good penis gang)

屌你
全撚部keyboard flighter, 真係唔驚
拖鞋wor

我好驚架（I am so scared)

真係唔記得，十年了
天橋

我都係喎

上次煮mushroom soup 用半日時間無人睇

紅apple附近

吾系牙麻 (5p)

Google 都懶

唔好出夜街

之前無上高登

呢啲都要pho圖

正是

請用英文(engilsh please)

正是(Ching shit)

屌，笑撚死（Fuck, laugh dick die）

On9(on9)

Red apple wet market

點解（why）會有咁多英文（english）?

屌，有乜好驚(diu,you mud ho gain?)

Angel 方加 (angel 方加）

有無見過靚仔
唔高17x

帶隻神犬lessie

土瓜灣未見過靚仔

拖 鞋cha落去,i meant 中間

我自己覺得

温書啦

仲上線

利申,大陸人

Speak English (英文) la
North Point (北角) Commie rats (翻譯伺服器錯誤) attract cockroaches (曱甴).

閱 (read)

係呀,依度係第一次咁多

清好波 (Ching ho ball)

都話有d中文唔記得

無photo無talk

大家英文好好(good)

咁撚有趣 （damn funny)

係得既 （you are man on9)

至叻係你，識講英文，戇鳩 (sorry, translation server error.)

我好驚
你好叻

哩個(this) po (post) 做緊乜(on9)

好耐冇見呢個

朝早地鐵站行樓梯見過幾隻 但嗰度住宅係幾貴

70頭 (seven head)

踩死佢地囉( step them madafaka)

打和啦( super)

啲回覆做乜撚野

斯洛伐克(slow fuck)

蘇狗錫(so9sad)

依家有乜樓唔貴

無睇tvb lu

柒依家識寫

北角大型屋苑好多年樓齡但>萬五蚊尺 仲貴過九龍區既所謂新樓豪宅喎

笑撚死朕 (laught j die trump)

真的嗎？ 好期待!(Exciting)

呢個文章(post)好好笑(funny)

做乜(Why)開喺飲食(eat drink)台(stage)?

XXX (WTF)

收嗲啦 屌你老母（mother)

好撚憎d福建人
好多住左十幾年香港都係支那人黎 凌晨講野都大大聲 完全唔顧人感受
D口音又難聽

瞓覺啦（sleep) 你班柒頭（seven head)

油麻地(they)都(knife)好多

英文post